有冇人是行路返放工？

見到同事拎交通津貼好羨慕

行路師

此po已完

返工趕唔切
放工會行

加師師

公司離屋企10分鐘路程

人生贏家

我睇左行工返路

我要行大半個鐘

我都要行10分鐘

去巴士站

返左一次工之後唔收工

你對唔對得住啲人工低過你又多嘢做過你
又要拎交通津貼嘅同事

行路半個鐘
搭車唔駛錢

之前係
行10分鐘
試過晏晝行返屋企食

行路過海

路行師

過海師

之前行2分鐘，而家要搭車

5分鐘番到公司

台灣師

我要行15分鐘才到公司

以為係自己開post